重奪公民廣場個『奪』字已經有暴力

律政司之後再向上訴庭要求覆核刑期，要求三人即時收監。副刑事檢控專員梁卓然陳詞指，重奪公民廣場「奪」一字有暴力意思，縱使3人沒直接使用暴力，但明知硬闖廣場的後果必然衍生暴力，導致保安受傷。代表黃之鋒的石書銘大律師強調，黃未能預計暴力發生，惟上訴庭副庭長楊振權聞言即指「重奪公民廣場個『奪』字已經有暴力。」

支那解放軍64重奪天安門廣場

圍嘔人個七件黑警最和平

tvb 成日報中國選手係奧運會奪金， 中國選手真係好暴力、tvb 都好暴力，哎呀我唔可以比小朋友睇奧運呢啲咁暴力既節目

中文式文字獄開始來了，劣根性從未曾改

又斷章取義，宜家講緊成個行動令到有人受傷。

係鬼中文，去讀下今日古德明點講

現代漢語解說更加無暴力意味，你睇下D 19傳媒咪又係亂咁用

都唔知係咪個律師唔識中文唔識駁

副庭長話："重奪公民廣場個奪字已經有暴力成分"

一個奪字就坐監

你睇清楚篇文

惟上訴庭副庭長楊振權聞言即指「重奪公民廣場個『奪』字已經有暴力。」

判果個咁主觀解法都無問題??

副刑事檢控專員梁卓然陳詞指，重奪公民廣場「奪」一字有暴力意思，縱使3人沒直接使用暴力，但明知硬闖廣場的後果必然衍生暴力，導致保安受傷。代表黃之鋒的石書銘大律師強調，黃未能預計暴力發生，惟上訴庭副庭長楊振權聞言即指「重奪公民廣場個『奪』字已經有暴力。」

爭取個"爭"字有戰爭含意!!

cls
點樣衍生暴力呀 一隻手掌拍唔響

我以後唔敢用奪字

共和黨奪回議會控制權靠空軍定海軍

文字獄時代來臨

屌你「奪」字連字典「手部」都唔係何來暴力

共產黨奪取國民黨政權

余大狀從無說謊動機的多個證人供辭中，肯定了李國章曾說「若不聽話，就會rape教院」。毫無疑問，以當時的場合、討論的話題，要聽李國章話，就是李國章不論對記者還是對其他人都說的「合併」。然而，楊振權居然三次反問余大狀，指稱李國章說過「rape」言論，仍不等於他「強迫合併」。余大狀雖已為這反智的提問，即場作了合理解釋，但查看委員會公佈的調查，楊振權的反智獲勝。

語言學家楊振權

重奪你老母

香港人底線無下限
飯民繼續和理非

香港運動員奪冠, 好暴力